是靚貴午 無骨豉油雞 豉油五花肉 (半份)

呢間聽講之前係灣仔好出名
最近搬咗黎觀塘
專登去試吓
首先價錢黎講係偏貴
呢度係食咗過百蚊
咁就試吓佢值唔值呢個價
講吓味道先
豉油雞應該係俾咗胸位俾我
但係肉質依然係非常嫩滑
雞皮爽脆,油脂香味同豉油香唔會互搶角色
雖然呢間係主打自家豉油菜色
但豉油唔會過咸
就算就咁食唔配飯都唔覺得好咸
五花肉更加不得了
肥膏位入口即化
完全唔覺肥漏
同埋通常呢D五花肉其他鋪頭會太著重舊肥膏位而忽略咗瘦肉位
肥膏整到化,但係瘦肉位就太老
呢間係肥瘦位都處理得岩岩好
就算係瘦肉位都係一樣咁嫩滑
我推介食五花肉>豉油雞
跟餐送一杯啫哩
無乜特別既黑加倫子味,係口感幾軟滑煙UN
成個餐食落個大腦皮層好C伏

貴午師

印仔點睇喊鼠

好𠹌肥。。。

豉油雞師

C伏師

觀塘師

有米師

好正

是

肥肉c

邊間
唔好分十次答

喊豬世一

觀塘邊度

觀塘

雞絲

今日咁遲食

開源道

屌鳩你
邊條街咩大廈幾樓

開源

屌你減肥食五花腩

邊個位

食半份

印仔下次覆 你估吓 應該會俾人block

過百 有米師

邊個位咩大廈幾樓

被扑師

冇飯？

駱駝漆大廈

遲食師

有
無影

仆街成十一層
邊層咩名

印仔喺邊度收到呢啲餐廳G訊？
成日都食到新開餐廳

prc

科奴我就可以知道觀塘美食最新消息

第3座

個飯點
會唔會好爛

屌你老母

我已經揾到餐廳名 X英X

傻仔樓主

俾啲尊重啦

你點知的

唔包飯

你點搵的

唔食野邊有力減肥

宜家D人真係好無禮貌

有飯無影

幾樓呀,屌你老母

食豬師連豬嬲9你食同類

分十次都係答觀塘師

尊重拉

揚英浦 (觀塘)
觀塘開源道60號駱駝漆大廈3座11樓R室

食咁多重口味野 唔食靚晚都肥爆

你條仆街印仔係賤貨師
要人屌你 同屌埋你老母先肯答問題

Coke Zero呢

尊你老母呀
賤貨師 -- 慘過番印度

痴肥師

肯答問題喇咩 賤貨印狗

你係賤貨師

好既蛋白質

返六日師

米癲拉

又話減肥

油雞師

減緊了

屌撚死你個死賤貨
下次人地問你間鋪係邊 就認認真真答人喇
賤貨師

氣炸呢

減你老母呀減

肥到定延咁

會俾人話我是打手的

半份師

我正式宣佈
印仔減肥失敗

咁你真係打手呀嘛 冇講錯

定延很肥美可口的

一日得一餐要食好少少

中非打師

喊豬代言人

食成嚿肥膏都算減肥？

喊豬當標點符號用

唔屌定延？

少量肥膏是可以食的

唔少啦

減肥就去食五花腩

仲唔簡制下，雖然係好撚好食師

點解你一星期七日都喺觀塘

但就唔講邊度
下下觀塘觀塘 我夠知啦

節制

節制咗了
唔係我叫兩碗飯

好肥

我一係就係觀塘
一係就離開香港

觀塘師？

多咗啦你

做得出就唔好笑㗎啦

全部野一樣色

大大舊喎

上年八月仲post tvb

已經歸類為淺藍店

唔答師

點解我係觀塘搵黎搵去都垃圾 你搵到咁多正野

普通
唔係特別好食

我係想食啫

因為我是觀塘師

好憎食爛飯
夠唔夠硬身

印狗返觀塘住觀塘,99%活動範圍都係觀塘

佢啲湯都好正以前灣仔鋪成日食仲有豆腐同溏心蛋

以為係Twice

食蔬菜啦好心你

太貴
呢SET都過百
再加湯又要加錢

用豉油梗係一樣色

食肥膏既人點解唔拎支花生油倒落口

唔係黃,藍就唔確定

耐唔耐一次IS OK

唔該嗮
屌
一早講咪得

邊度？

賤貨印狗
好名

直接開名會俾人屌係打手PR公師

又開喺嗰幢撚屌閪𨋢工廠大廈

終於認

笑撚死 壞咗幾個月冇人整

自從呢度有人教我行上1樓搭貨𨋢之後
我就無等過𨋢了

打手師

打咁大篇野仲唔係收咗錢師

肥仔師

唔敢食

自費架屌你

肥鳩師

想食

印狗你驚俾人話係打手啫
有巴打幫你答咗你就pin咗佢啦

between唔明你驚俾人話打手做乜
十個有八個話你打手都係玩膠
除咗個白卡印尼佬之外

蘭姨又話唔食雞皮唔食肥膏

有人真係當真架

當真又點印狗你怕咗啲直必腸？

去皮

幾正

百蚊師

我驚影響到人
你知唔知之前有人因為唔鍾意我
又見我日日食百里香
走去報食環日日查百里香

報食環師

HEHE

蘭姨年紀大的確唔好食咁多雞皮

支持SN定DWG

只要唔係支那就邊隊都得

又做藍店師

唔係黃,唔知係咪藍
建議非必要唔好去試

印伯膽固醇太高

香港真係好多白卡佬

脂肪師

你係其中之一

非

你有精神分裂症 成日幻想定延係你老婆

定延真是我老婆

屌你今日真係好撚正
搞到我有d餓

宜家係定延太温柔太有愛心叫我體諒你你先冇收律師信
勸你以後唔好再黑我老婆

斷食中不能進食

有人食貴午
有人乞緊食

印仔開YOUTUBE介紹觀塘有咩食實好多人睇

肥波師

開youtube介紹定延

27小時了